點睇連登仔成日發夢？

點睇林奠想成為新世界既神